消防同醫管局戴頭盔係咪暗示左d 野？

消防：7 個清醒送院，7個人入面冇人死。
醫管局：醫院收左既都冇死

姐係有可能有d case 冇送院就死左，然後就唔關自己事了

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

即場死亡，屍呢？

國際民主日 唔俾遊行 購物囉

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

其實講得好白啦，經佢地手既都無死。唔代表無經佢地手既無死

係啊 但係無人講
又check唔到

CCTV

關鍵位係 到底係真數錯定被消失，
3個紅色好轉到自行離開係冇可能
3個紅色移黎移去都冇可能
十隻手指都數錯咩

佢地講左佢地前線睇到嘅野
分分鐘啲狗收埋條屍
然後再將啲屍做成被自殺

被跳樓可以扮骨折，
但高空跌既血淺扮唔到
死亡時間有得探肝溫，冇得呃

法醫同法證都係警

鄧炳強認過喬裝成不同人物

其實佢地咁婉轉大家都知有d咩事
成日強調咩831，太子站入面無人死
咁9月1凌晨其他站呢？
佢地答到咁就知係有d野